摩帥負面言論震驚曼聯上下 更衣室:已受夠他了

摩連奴近來的一系列言論，讓曼聯上下感到震驚和厭煩。據英國媒體披露，紅魔更衣室已有不滿情緒，認為摩帥的口不擇言影響了備戰氣氛。

一週以來，摩連奴抱怨不斷，他批評英超賽程安排，抱怨曼聯買人不力，抱怨陣容人手不夠，還公開批評了華倫西亞和馬迪爾這兩名球員的個人情況。對此，曼聯更衣室開始出現反應。《每日郵報》稱，球員們現在都對摩連奴「敬而遠之」，小心翼翼生怕惹到他。有一名球員就在專訪之後，特意要求刪除其中一段，以免觸怒摩帥。

一個線人說：「摩連奴的情緒，影響了整個隊伍的備戰，他顯然對伍德禾特不滿，而隊內所有人都因此受了影響。」另一個線人稱，曼聯更衣室對摩連奴的言論感到「厭煩」，認為他把全隊都拖入到負面情緒中。

最讓球員們感到吃驚和厭倦的，是摩帥公開點評批評了兩名球員，華倫西亞和馬迪爾。摩帥當時的話是這樣說的：「華倫西亞結束休假歸隊，我想他休假太多了，他回來時的身體狀況不佳，然後又受傷了。」

「馬迪爾的孩子出生了，一個漂亮的嬰兒，感謝上帝他非常健康，在孩子出生後，他應該歸隊，但他卻沒有來。」

《每日郵報》稱，曼聯的官員和球員們都認為，這些涉及球員個人情況，摩連奴應該私下和球員交流，而不該公開談論，而摩帥關於曼聯陣容人手不夠的話，也讓現有的球員們感到吃驚。

在週三上午曼聯和皇馬的熱身賽前，摩連奴沒有按照慣例召開賽前新聞記者會，媒體分析，摩帥依然處在和球會以及更衣室對抗的狀態中，他的負面情緒何時能夠平息還不得而知。

往死裡打

咩隊就配咩領隊啦

一到摩三季就特別多事

怨婦

正賤人

明明已經破咗摩二季，但睇嚟都係過唔到摩三季

又要捉鬼

變了煩膠呀叔

最近兩天，英國媒體一直炒作稱摩連奴季前備戰的種種言論對曼聯造成了負面影響，更衣室內部已經對摩帥不滿了。對此，曼聯新門將李-格蘭特做了澄清。

在接受天空體育採訪時，李-格蘭特說：「從我們內部來看沒有什麼，一切都很積極。甚至我們輸給利物浦的比賽後，教練也高度評價了我們作為一個團隊的付出。」

「我們從教練那裡得到的訊息都是積極的，這對我們繼續前進是非常重要的。他的言行舉止都很好，這對我們是有益的，尤其是現在球隊人員不整，我們都付出了最大的努力。」曼聯最近一段時間看起來有些亂，摩帥抱怨收購、抱怨球隊備戰，抱怨賽程，看起來紅魔更衣室會不可避免的受到影響。不過，在水晶宮、伯明翰等隊效力過的克林頓-莫林森卻認為，曼聯的亂像極可能是假的。

克林頓-摩利臣認為，摩連奴一向和媒體關係不好，這會導致媒體對他的行為和言語誇大，與此同時，摩帥對球員的態度卻截然相反，狂人對自己的將士向來不會說類似傷士氣的話語。

克林頓-摩利臣表示：「摩連奴在媒體面前表現的很沮喪，但他在更衣室，很可能會說截然不同的話語。我同意曼聯新援李-格蘭特的話，他也認為曼聯的更衣室氛圍沒問題，依然是快樂的。摩連奴在媒體上總是很沮喪，過去幾年里，這種情況越來越糟糕，他看起來幾乎不想和媒體說話。」

此前幾天，由於摩連奴公開抱怨了不少事情，多家英媒透露，曼聯現在氛圍緊張，球員已經對摩連奴產生了不滿。但克林頓-摩利臣卻指出了另一種可能，事實到底如何？這恐怕還得曼聯用戰績來回答。

召喚阿海

唔係曼城咁勁上季贏左啦

哥狗真係佢一世死敵
成日食著摩連奴

唔計曼城 我曼就係第一啦

又迫害我摩，死獌狗養唔熟

其實摩二季0左,不過其他球隊勁過以前

炒啦好嗎

其實如果師兄平時有細心留意曼聯操練同比賽氣氛同成績已經會見到端倪

唔計

摩三季
啪啪啪

GLORY GLORY MAN UNITED

摩一季三冠啦
二季仲第二
炒

二季當第一啦
鏝太屈機唔計

同意

垃圾摩狗又黎料